'Ratten en muizen en dergelijke kleine herten', zoals Shakespeare, 'kip-feed larder" kunnen worden genoemd.
Ik ben in het verleden al dat soort nonsens.
Je kan net zo goed een man te eten moleculen met een paar chop-sticks te proberen interesseren me over de mindere carnivora, wanneer ik weet wat voor mij."
"Ik zie", zei ik.
"Wil je grote dingen die u kunt doen om uw tanden in?
